---
aid: 9025
zid: 109894
title: "罗马范的建议：地方长官实行双首长制度~"
author: tr19821201
date: 2013-03-29 16:44:05+07:00
lastmod: 2013-03-30 00:00:00+07:00
---

tr19821201 于 2013-3-29 16:44:05 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2013-3-29 16:47 编辑_

为了消灭刚刚露头的地方山头主义倾向，

为了保卫元老院和人民的最高利益，

为了 爱与正义 和 世界的和平，

建议之后的地方长官任命一律实行双首长制度。

地方最高领袖为 2 个，安民官和保民官，

前者负责政务处理与主持日常建设工作；

后者负责军事安保工作和召开元老前指会议或前指扩大会议（含高级别归化民干部）；

原则上以投票方式决定地方政策，如果地方政策悬而不决由保民官和安民官二人共同发报资讯执委会。

另：正规军、治安军特殊调动应当遵从元老前指会议或前指扩大会议决议。

咱这得算是罗马范吧？？？？

---

章草 于 2013-3-29 20:17:00 发表了：

临高一共 500 元老，就算元老们能多生之类的，可用的准元老也就不到两千人。双首长制即浪费元老人口，又可能使得地方口的元老过多。等到元老院打下天下的时候。有了铁路，单独一两个州的总督再怎么样也搞不出叛乱来。

---

海盗 于 2013-3-30 00:00:28 发表了：

那不是自己找自己别扭

---
